[衛生] 出街去大解你會唔會咁

用紙墊哂成個廁所板

會既正評
唔會，多舊魚負皮